Netflix真係好正 但係覺唔覺得差咁啲野？

高清 多戲
有得online睇 有得down嚟睇
有得揀聲道，有得揀字幕
仲可以幫你飛埋片頭

但係差咗咩呀？
1.5倍速呀！！！！！！！！

壞習慣黎戒左去

好多戲無得睇

1.5過份左
我要1.25

有啲位好浪費時間

要訓練下

如果用chorm可以用擴充器加速

畫質無得揀

睇開2倍

有架，用chrome裝extension睇，我用2.5倍